日本報左香港過70%投票率

聽日國際頭版
香港人打了甴總一巴

日本人真係好關心香港

我要日本版香港人權及民主法案

全世界都報緊

見到韓國電視台記者入左黎天水圍